當long d碰著dse

男朋友係外國讀緊year 2
自己係今屆dse

呢2個月一直都好比心機溫書
將所有精神同心機都擺哂係溫書度
通常9am-6pm係學校
講真番到屋企都已經好攰
只係想攤係度
咩都吾想做
以前會晚晚同男朋友skype
依加可能一個禮拜左右先會skype一次
有時連whatsapp都懶得覆
因為真係吾想對住個mon 對眼好攰

我知道男朋友超級體諒我
咩都就哂我
由一開始應承大家幾忙幾攰都要keep住每日skype至少15分鐘
到依加佢由得我
得閒或者有心機傾偈個陣先skype
我成日已讀佢
佢都吾會嬲或者發脾氣
我地有寫日記比對方既習慣
佢每次都總會寫d鼓勵說話比我
我知佢真係好錫我

不過我feel到佢其實好唔開心
因為本身long d已經會好掛住
依加仲要成日想見我個樣 聽我把聲但係都唔得
佢讀書都會攰 都會有壓力
加埋自己一個人係個邊
但我又比唔到咩心靈安慰佢
又陪吾到佢
好多時佢同我開心share佢係學校d趣事
或者send比我睇佢食左d咩
我都可能隔成幾個鐘先覆到佢
搞到佢好似對住空氣講野咁

見到佢咁慘 我都好吾開心
唯有希望呢個半月快d過

9up完
有冇巴絲都可以分享下long d經歷呀
一齊討論下

吾你老母

屌一時唔記得sight read

吾你老母
下年考多次啦
到時你條仔已經飛撚咗你你冇咁嘅煩惱架啦

有時間係度同其他人一齊討論下
不如死返去搵男朋友啦
講到幾忙幾忙，唔想對住個mon
又上黎R水吹

秒
戇鳩dse生

巴打你講得啱 但有時諗到dse又大壓力 對住佢又大壓力 因為想陪佢多d但又唔知講咩好 日日都係對住d書 我都係唔知可以同邊個講先上黎r水吹姐

當對住佢變做一種壓力，你應該諗下問題係邊啦
你講到佢咁鬼好，又無話要求你做咩，可能你只係內疚呢。你咪直接同佢講或者做d野補償你心底個內疚，總之有咩就坦白同佢講就最好，有咩唔掂傾到掂，都唔明上黎搵d三唔識七既人傾有咩用

吾你老母 負皮上頁